幾時拆咗街啲人面監控識別

聽講一支好貴
希望啲暴徒唔好拆

唔好拆啊

靠睇隻眼都耳仔就可以鎖定啲暴徒

又貴又對警方執法有用

一定唔可以畀啲暴徒拆

需然啲暴徒包到實一實

但啲後排支援嘅和理非同街坊就法網難逃啦

秋後算賬就實拉到你哋

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

點算 會比暴徒拆

暴徒拆咗啊sir仲點揾返啲暴徒出嚟拉

真係好擔心

有啲暴徒對鞋或者個袋啲特徵好明顯
之前仲要辛苦啊蛇追cam 去拉人
而家有人面識別就輕鬆好多啦

快閃.. 拆

個CAM係籃球1.5倍咁撚大
咩CAM黎

唔知班裝修師傅要用幾耐去裝修個cam

唔好呀！

東九龍啲監控燈柱冇人理了偷偷地再裝多啲

希望啲暴徒唔好趁啲咩遊行、開花嘅時候折